泛民抹黑本土 制造假希望 破壞運動

泛民投票時時唔見人 往積多不勝數

連登仔永遠不會接受既事實

有本土 投本土
不投泛民

趕快泛民
引入本土

‪篩走泛民老屎窟 否則議會無改變 黃毓民 毓民踩場 200326 ep1177 p4 of 6

教主真係可以收皮泛民咁多人努力國際線幫香港搵美國支持，呢班人就負責大潑冷水，喺呢個反送中運動呢班人除咗屌泛民乜都無做過，你可以話泛民投票柒但至少喺反送中上都有所進步，但教主班人屌足泛民十年而自己乜柒都無做過

白票大聯盟
搵埋劉正上去

事實上真係收得皮
成場運動做野比泛民做得更小

勇武唔係
和理非 派口罩之類的野都唔會
(好像劉鈿良果班）

得個口左屌右屌

行得1步的人
屌鳩其他行2步(泛民)的人 唔行10步

連衞兵不會問 咩應該做 咩唔應該做！
只識死衝